[I/A][林奠營運]超級退錢人大戰GG[18]赤井係新世界嘅神

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱
死心嘅睇#2 退錢教學 全身而退

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

退錢教學:
IOS: 大數上呢個網

揀Email 填晒全部單號 諗原因
唔好提自己俾人ban咗之類 唔提供樣本 因為唔建議個個一樣 大概如下
呢隻驚真係好多bugs 官方無心修正呢啲野又亂鳩咁因為bugs封鎖人 遊戲環境差到仆街聯絡咗官方又唔回應 理都唔理玩家 啲bugs嚴重到遊戲無法正常運作 花錢完全係無法享受遊戲
唔好同我照copy 但語境大約係咁 即時會俾封自動回覆俾你 過一兩日就會有回應,耐心等候 祝各位順利

希望被Bam嘅大家俾次機會牙Red 我都戒咗唔反佢了

留名
玩住屌 屌住玩

留名一齊屌

大佬係咪重回咗屎坑

新參戰作品唔識
黑百合同Wing zero好似唔錯 點揀好

我會換Wing Zero 幾鍾意佢今次個比例因為終於有劇情event月登變半月登一次 牙Red

希望今次SSR會比埋粒珠
順便招fd，中文版：
220432663
滿改黑三一

新post 留明
0課終勝

嘩屌你地
突然推得咁撚快第17 post停左成個月終於推到18
阿RED出大絕求救
又飛翼又魔裝機神
屌你飛翼果堆一新出就可以免費揀係咩玩法

唔送都可以打珠了好似
雖然其實我未睇, 唔知點拎珠

吸新人,太多人退坑 or 被退坑

睇完呀寶渣鐵甲萬能俠即刻覺得機戰精粹返左黎

萬丈
強烈考慮換你返黎
然想聽布拉度多d

紅字好深怨恨
你上面唔係話唔反RED啦咩

戒咗唔反佢

以為佢半生不死就嚟摺柒點知嚟咗個谷底反彈

要幫牙red含
重新down嚟玩了要 黑白合

其實都仲係半生不死
營收雖然谷底反彈，但只不過短暫性
系統唔執，好快又898

得閒玩返個38蚊一張ssr就得啦，驚閪你無人玩咩，要課嘅都係會繼續課
繼續做免費仔
之前舊ac儲落都七百石

我屌晒你地班仆街

推
零課將會戰勝歸來

滿改宗介招fd子

無本終勝

加左 我 game 名係Hell&Heaven

加左
我 game 名係 Hell&Heaven

順手招frd子
171208454

Hell&Heaven 加左

順手招fd 340998965

光復香港 時代革命

id: 155923462

100 +5好有愛

個個都+3,+4,+5

點解咁易突

BAM完過左2日就回左啦佢

下下中同款都無計

ID沒錯？

中同款好過…中d廢既都無用
就算中其他都無咁多書練

真...d垃圾升完放係度唔知做乜
重複仲有珠仲勁

個個唔聲唔聲升到咁勁但唔係日版
有無日版大腿

加4 三明要唔要

突然多番好多人咁 4隻20改同0石過到全改造10後就清完日任熄game 期待風魔同wzc

戒左了兩個月，想問下有冇出新野？

個3日勁到,其實佢用槍好D定刀好D

係

加咗
互加

睇你有咩需要
太刀break個陣打人大大力

滑彈就一回合破防，但冇太刀大力

我都係靠post頭d大腿
我得隻+1三明 啱用就攞去啦

新卡效果好似好流
可以繼續儲石

想抽翼霸新技，結果抽晒 4 steps 得 Z Gundam 新SSR

Zeta個張睇好勁
但nu招浮游炮已經夠玩

翼霸就破break 坦用
加攻，命感覺上冇乜用

利伸:冇抽

翼霸勁wor

add 左唔少巴打， 少有角色可補完 實/ 射系

140047870

同Ching撞名

Btw個個都9千攻

好多25

港版巴巴加fd
215175187

個個幫bamdie奶到雪雪聲

嘩，好多

個個都話唔玩
但係個個隻野都加幾加幾勁撚到呢

我都係ban完一個月後先頂唔順回歸始終機戰fans

翼霸招實彈射幾下都做到SSR技 咁啲件真係有排出

啲垃圾我拎左去做肥料限突

個鳩個話棄話俾人bam左
依家出黎個個+3+4, 四隻囡囡

垃圾hp部件我都未食
鎮壓戰多機可以用到

粒hp件我瞬間吞左
鎮壓都廢是打了, 求其掛幾個任熜驚

第2次 主攻機無必中 唔借機個成就係咪唔駛解？

風之魔裝好吸引
要打

仲開到新po玩g gen仲好啦 抖m

啱呀

開始bam人個陣仲係新手 改六都未打到所以避過一劫
一路有堅持0課架
係比張40蚊ssr卷搞到手痕破左戒

諗到要開始刷返就覺得攰了

革命機條友有 感應
另外仲有幾個有，但好似要用精神書升

如果無得高分刷 3-1、4-1，仲煩

唔破盾 命中會高返，如果乜都冇可以慢慢磨。

個post忽然推咁快
牙red一定好感動

牙RED: 少少招式就成班現型, 太易玩了

加幾個熱門角色
大家原諒我了

AZ 革命機 鐵血，係咪差D唔知乜叉F 就集齊神作四天王

25仔

希望dd結局唔會好似呢幾個名作一樣
Red爸爸

應該唔會有
生放既時候話搵左個winky 時代既人黎設計鎮壓

留名睇到時屌太難

唔記得點樣分解駕駛員書
屌
求教學

分解功能已取消

Dd幫鐵血打殘班魔劍殺死果兩件極品+鬍鬚佬既話，即刻一大班人回家
漏一漏風下戴量都即刻double

直接出魔劍必殺技仲快啦

魔劍必殺技無得成隊齊射
得一支應該麻麻地
除非佢跟原作, 極遠距離, 起碼6格以上(一定遠過浮遊炮啦), 直接破盾(Break)或者無視盾未Break狀態打出break既傷害

好多人課金
牙red發發

原來有咁多人回歸GG既懷抱

唔知點解我個a/c好似專為惡魔人同V-Max而設

點解儲儲埋埋咁多相同都唔食咗佢？

一路都係hea下auto解下每日任咁玩
所以無咩理過，一部都未上到20改

精神書都要農真係無咩心機玩
之前2次step到最後，ssr卷都係不斷重覆

要升特性應該都係同一招必殺食就算?
女女始終好多部機都要用

古鐵特性去到加幾夠用？
利申無寶珠

+5
利申 我冇

其實sub加屬性傷害係咪包普攻同必殺？咁好似抵過剩加必殺嗰啲，多得少少%

之前有巴打計過 加屬必殺傷係高傷過加屬性傷
好似係因為條傷害公式，必殺加傷個個倍數會擺係條式後啲既地方所以打出黎高傷好多

即係點
屬性傷害+7%，屬性必殺技+8%
如果屬性傷害包埋必殺技咁只係差+1%，但普攻都+7%喎

#1 有傷害公式Excel 自己入下就知 係啲俾人Bam咗嘅巴打整

簡單啲黎講屬性必殺技勁過屬性傷害

唔一定,睇情況,自己係傷害計算器到入下數字就摸得熟

+屬性必殺填”必殺%加成”？
+屬性傷害填”加攻值(%)”定”Parts附加傷害(%)”定點？
填事但一個7%都連”必殺輸出”都高過填”必殺%加成”8%喎

填Parts附加傷害 , 你要改埋對面防禦力,對面防高我記得必殺會好啲

有D機體普攻同必殺都唔同屬,所以睇返自己想加邊樣

都係
不過我覺得呢隻機戰啲數值平衡怪怪的
郁啲就變成R痕
應該為左令你課金

梗係用同屬黎比

近排有返D運唔再鳩出女女
NU同獨角都有SSR招用
加埋任揀換左登霸
戰力上平衝返好多

迴避同防禦只係直接將最後數字除2
成隻驚都奇奇怪怪啦

清晒活動既mission
開始養生等新野
20改後d機真係輕鬆好多

250萬第2彈送得150石

有半隻SSR 同 d抽卷，算係咁

當我地乞衣

所以冇課咪冇乜所謂 預咗

你就好，我無女

生放送都派左300 石同一張ssr 券啦,唔好咁啦
red 好有誠意,唔反了

3倍卷都100石 想買都唔得
送石咁少

用兩倍券lor
仲有成廿幾張都有兩隊20改,養下生啦,咁肝做乜

八隻 20改？

呢度d 人無比人ban 既話,4/5隊20廿改啦

港版GGG加fd
174742386

係咪今日更新完有阿寶揸鐵甲萬能俠劇情event

忍唔住抽咗次150石 中浮游炮

應該係 等lunch

其實調轉有咩用？

呢次真心癡線
完成某d任送成100粒2級珠

送招ssr數值比一般ssr技差wor
唔知升到100特性5會點

送少少福利就奶牙Red鞋底

堅持無課！

無，硬性event劇情咁大把
一個系統強化/改善都無仲好意思叫大型更新

實勁過未突既ssr 照肝下

講緊第五個World先係大型更新,有冇留意Red神講乜

要9打300次

腳本必勝

感覺可能會好缺銀幣...

而家有自動周回唔洗腳本啦,好好感受牙Red嘅愛意ok

Lv85突破90lv已經要30000經
如果淨食個突破素材多謝二百幾萬

用腳本唔用自動周回 ban!!

個乜9Z 一個只係當125exp
咁我升曬d ssr 再食佢地算

出左黑百合

應該刷邊關回報率最好？
超級，自動4分鐘，突破SR*6，SR+R *9

Welcome back

咪又係加關，一次過加多啲咁解姐嗎

一野跌咗50粒

個Z有咩用…

限突料 用黎突張呀寶ssr

咁咪好快突滿

1張得125exp

一粒125，而且需要o既經驗比正常SSR多
重點係銀幣...

有無高手已經突滿睇下質數如何

銀幣我已經用緊D過關卷打…weekend自動卷打定幾百萬

自動周回爆倉就停
腳本可以繼續打
腳本大勝啦

三萬五傷可以點打

我係 20 Chain -> 舊紅蓮 -> 舊巴巴（直擊）

20chain?
連鎖有加傷咩

紅蓮減防 破break三一熱血已經打4萬幾

有

睇#1 傷害計算表啦Chain加好多

睇黎你要重玩一次教學

飛住過
D next 好煩

三一未練好
頂

我無機可以破break，慘過你

升咗三明嘅精神上lv4
然後都係打得二萬四
屌

90->95 要50000...

我依家先85->90
+3

逼你掛機

95上100要幾多...

我係Break左 用新3明儲夠氣開熱血
之後捨身+突擊

冇既話借人地個隻都得

分身 抽一飛150石
中綠zega 綾波 明日香

借？ 有得借咩

dllm, 阿寶唔撚叫ブレストファイヤー咁換乜撚機

150氣藍字萬2攻 奮起疊雙突擊都係打得3萬4鬆啲
要帶埋克魯茲減到佢100氣先岩岩好打到3萬5

諗緊啲阿寶版高熱火焰拎黎比其他機做突破肥料定升黎玩下好，但係如果佢唔再送食哂都係得+3
上唔到+5無乜誘因去哂書比阿寶食

暫時+4 應該刷夠場數仲有一張？

300場送埋最後一張

自膠 睇漏左場數任
唔該巴打

巴打用乜隊 借嚟睇下？

一定要用特殊/打擊既必殺技wor
其他屬性會減傷
我紅蓮就咁開大加熱血都有37000

個活動係咪去到月尾?想一次過login睇劇情,唔想分開兩次入去

Ching 你部紅蓮20改，+5？

有chain一下

自膠
冇得借
巴打你最高輸出幾多？

二萬五

28日
應該去到一月中

屌 我隻紅蓮15改

打卒都得2萬5？

食曬攻擊書

攻擊書3去曬巴巴度
已經冇曬攻擊書

咁月尾今去睇World 5順便拎部Wing去J

冇錯
用完紅蓮減防+雙突擊巴巴都只係對王扣咁多

巴打隻巴巴有廿改未？

是咪彈驚， 不停跌番出主畫面

已經廿改

冇理由喎
雙突擊必殺技打卒都係得2萬五

冇熱血冇魂呢啲2萬幾合理啦

咁我咪仆街
魂要lv8
我先lv4

定係學埋捨身好

你去#1個計算器睇下開埋捨身就知夠唔夠

唔一定既
開到lv6捨身都夠

新巴巴 氣力上到130會自帶奮起

到時突擊、捨身再加奮起
計埋break完必殺技加乘
應該就夠

我嗰招係舊巴巴

Sosad

2萬9.......

三明寶珠效果
應該新舊都有奮起效果既（應該）

突擊捨身有得疊加咩

你講中ssr跌嗰啲？食曬啦
同埋佢冇精神係奮起
Lv1係直擊

當然,加攻系可以 加傷系(熱血魂)先唔得

下咁我主角開怒濤比三明突擊捨身咪屌打全世界

3萬5真係咁難咩
我好似break完，巴巴一野車落去冇精神都3萬5

理論上係

鐵華團效果：氣力130up時 一次奮起狀態

巴打求巴巴圖

但好大機會miss
依隻閪驚冇100%miss既機率都幾高下

99%打唔中
1%比人打中

呢關唔會啦break完基本上都中硬

Ching 你太刀+4 同100點鬥
一嚟我冇太刀
二嚟我滑腔炮得+2，90

巴打有咩機

巴打試下上20chain
之後卡蓮->巴巴睇下有冇機

但班仆街成日三格咁多我巴巴同主角
毛都hi唔到

三一，卡蓮頭陣
巴巴後面執頭
ai好蠢淨係打最近嗰隻，你計下格仔
應該ok

或者推巴巴上去待命
引晒一堆再一次過清

呢個有d難
因為我隻巴巴仲未去到一棍打死一部雙頭犬

一棍打唔死先好
一棍一隻反而難chain

想問 chain 20嗰下係咪一定要打到王
王啱啱喺3格外打巴巴 斷咗22chain

想問係咪最多得五張暫時？冇得+5？

打埋300鋪送第六

三百鋪？！屌

唔洗一定10嗰下
總之每10下開始加攻

斷咗係咪攻擊力reset

係
所以老閪都唔好被佢斷

屌 就係啱啱kill曬卒仔
然後喺boss 面前斷咗

計左卡蓮減防未?

同埋儲到巴巴150氣先打
一係就靠chain

呀寶個活動是咪睇唔到自己打左幾多場?

成就可以睇到300場

係喎， 咁打完跌左啲Z 出黎又唔見有交換所既?

自膠， 完來z 係要黎突

行過去唔夠手長？果一步轉用auto，佢會俾你繼續

想問下chain係咪指自己每一次行動都要攻擊打中人就可以連chain?

係，如果唔夠step可以中途開auto去step連chain

3萬5唔難，成個任務我都係開auto連step打。

利申：隻主號GGG同副號三一都未滿20改

想打3萬5既巴打如果係用巴巴可以試下用"直擊"
直擊平時無咩用咁 但因為今次隻BOSS個SIZE係L 直擊會有用
我隻巴巴太刀LV95+0特 得一隻特攻SUB 奮起+突擊+捨身
開埋直擊扣多4K

係咪鐵甲個event無ssr卷
今日完果個event係咪無新接力event

要突滿 剩係錢都要用成千萬

90lv既數值好低 唔知100lv點

所有錢一炮過清晒

星期六日要開3倍打錢

之前試過auto
照斷

未試過斷，你係自己回合唔夠手長？定反擊唔夠手長？

反擊手唔夠長

咁要試，好少反擊唔夠手長

反擊唔夠射程應該係會斷 auto好似淨係自軍移動時keep chain

屌 20 chain 打三萬一
On9

真係出性誕囡囡

無交換次數限制精神書

我屌屌屌屌屌

好彩之前忍手冇抽過野

垃圾
機戰唔出機出囡囡

有j圖
但比屎既數值加乘比你

以為Xomega就行囡路線姐,結果而家同DD掉返轉咁

4部得1部係常用

一部都無

凌波個專屬動畫比明日香
明日香個專屬動畫又比返凌波
初號機平均型兩個都用唔到，真嗣自己一個返去打飛機

係咪有個250石必中保底1張
留定石買

咁點解唔買150十抽保一ssr個款

支援囡囡同必殺既分別

最後都要出新規ssr確定，一早咁出咪好

Red:你地一早肯課金 我就唔駛比寺田屌啦

唔ban之前，大把課長幾pack咁課
red自己攞黎賤

邊款？

全部抽晒要950 石

X-omega營收又超越返DD威咗生放嗰一陣,唔知聖誕囡囡幫到幾多

卡咗係改造10-15段個位
通用素材3 點先打到多D ?

利申 唔係成日玩

月尾仲有堆新機
唔課真係抽250石算啦

食書食到咁上下 應該夠打改6，7
開加倍打就快

渚薫:正月等我

一早棄晒啦，而家先出，又唔俾返啲石黎

eva 02 03 出左冇耐已經出幾2張支援卡，仲要step 鎖pool, 真係用來吸金/ 當wallpaper 我都係睇下算

點解呀！

我仲可以點做呀屌
已經雙突擊咗

氣力150？

你最後既希望係借隻大大力fd

自膠
原來冇得借

升精神上捨身=last hope

依個只會係絕望
連埋之前個ac我咁耐都出過精神書

氣力過左130？

我今個月好似打咗10本

點解可以出咁多？打lv 10? 我打咗幾百次 lv 8，一本都未出過

Lv10 3倍出過2次 2倍2次

屌，突破界限個高熱火焰突破到冇撚晒錢，幾百萬冇晒，玩咁耐第一次會缺錢

實彈減30%傷

發現個倉庫冇乜位淨，其實r卡係唔係可以全部賣哂佢，淨留sr以上既卡？

呢幅圖P到咁撚求其係咪認真?

加防個個位裝埋紅蓮上面個張攻命support
帶埋m9脫力入場
同埋搏下呢個月抽唔抽到多一張攻特support
滑腔炮突埋上100
用個表計下仲差幾多

我都係用斬擊大技打到35000（無紅蓮） 你有紅蓮減埋防應該ok

個蛋榚

補圖

衝埋去打卒打到130氣自動開奮起，之後唔打人留住奮起迴到150氣

150氣藍字數值

奮起+大技打兩萬五

奮起+突擊+突擊
大技岩岩好三萬五

畀隔離隻world flipper撚完回爐玩 DD
家陣先玩返劍鐵也個part

我有張火星女 但未裝上去

我氣150
敵氣～110

咁重要既野都唔裝

已經裝咗

覺得接近極限了

止まるんじゃねぇぞ!

諗辦法留住住奮起狀態
要雙突擊加奮起咁打落去

我冇奮起

佢好似無太刀粒珠

仲有成個月 一係谷張野上100lv 一係打精神書啦

精神我仲有9本 但唔想用

點解

其他機未升過

你好似裝漏左張攻命support?
你呢道係攻防攻特攻迴

細力咗反而

咁唯有突上100

比哂巴巴啦
我都係比哂主角

我覺得自己好蠢
升錯巴巴 副練主角
巴巴精神lv8先有用
但我會好痛

有9本就allin捨身啦

照計抽唔到都應該有lv 1

廿改巴巴 開齊突擊捨身
3萬5根本唔難

打左一粒鐘駕10，又係乜都冇
好撚灰

仲有成個月 慢慢黎啦

冇話痛唔痛
冇帶信賴攻特一場最多得一至兩下必殺
開完第一下都重傷，第二下已經攬炒
反而你升到最盡，一野打爆佢仲爽
Twitter search早乙女研究所
好撚多一拳challenge

依家我決定走另外一個極端
30chain 而boss 未死challenge

你食埋d精神書去
可能已經打到3萬5

洗閪捨身

原本主角行先 一招普攻已經可以收boss皮

突然諗起有auto同可以較auto d setting
「僅閃避」
計劃通！

敵人個round 我auto 淨回避都唔斷?

如果manual 打都唔斷?

隻呀寶萬能俠其實有冇用
啲錢一次過燒晒下期果隻就升唔到

升咗先無壞 橫掂唔打都無野刷

最後直路要70000 減埋張ssr都要65000

Sr5張都可以食 多4000
但61000計過差唔多要6000000先升到

計錯數6張先岩

SR我諗住都升埋+5 應該唔食
遲早可以裝多招必殺

敵人嗰round auto 淨回避會斷
我唔斷係因為自己嗰round 回
Manual 如果佢打你 但你反撃唔中/反擊唔到 照斷

免費抽中紅蓮
+3

我都係，冇撚晒錢，玩咁耐第一次會缺錢

想要新技
舊果張加6了

2個月前已經有巴打預言聖誕會出囡囡
估唔到真係有... 但D囡囡個樣麻麻地, 暴露度又唔高
實力如何? 有無人可以評價下? 諗緊 ALL 唔 ALL IN

點抽咁多
我都想要新招粒珠 希望遲下有得入手

支援點都保值 250石必抽啦
數值精神未知 聽日好似就有
4step諗清楚先追 700石唔少
月尾又有堆新機參戰

其實真係睇大家支援囡囡夠不夠
同埋精神有無特別
新果四張按機體計即係1攻2防1攻命
攻同攻命正常抽都唔算特別少
係防囡囡少，但純防機唔知有幾多人用緊...
可能都係250算，4階放棄～

月尾莉莉娜

點石減價

想抽新野
但係咁出舊野
有乜計

不如競猜下W普攻同類型會係乜？

實彈
攻命

斬/實

大技beam

攻命/攻特

好驚係鐳射／鐳射，然後攻閃...

大家點刷錢

普攻斬擊
大技鐳射

諗緊將隻阿寶老鐵當肥料算

當5000經唔洗諗， 另一條隊來

仆街RED

應該唔會攻迴
有睇w都知
希羅只會硬食，好少避
比盡都係攻防

個人應該係防特
最強防禦既小背心

應該攻特啦

然後大技係自爆

AZ+革命機+孤兒，真係近十年笑話大全

攻命，攻特

黑百合應該攻回or回特

實

必應該 打撃or特殊

黑白合應該幾打得
好難揀

黑百合應該防回

奇襲 補給

重有覺醒

出多隻牆紙都唔出流木野

牆紙正喔

沙也加好索
但好似難用咗D

補給都係加血
點解唔係加多一次精神/必殺

果然想性誕前搵一筆
想要奇襲

啲精神重要限定

Bamdie 打手

丫red
射左

諗住升到五特性拎黎刷駕10
突到100呢啲就隨緣啦休閒型玩家唔想刷了用95算

永遠都唔夠書用 夠書既話我寧願升鐵也

沙也加

幾時出魯魯修
我想cc同卡蓮出j圖

頂... 真係食到破產...
打咩關賺得最快錢???

其實而家D SSR 卡多到用唔哂
囡囡都係, 所以抽都係 FOR 收藏....

而家係無錢食突料質爆倉
爆倉又無得用券auto
邊個天才諗d咁既野

3倍打錢10
5分鐘一場$450000
一個鐘最小5400000

沙也加真係J得過, 算啦, 抽爆佢

但招技加20%

好L毒

佛系玩家, 最緊要有得J, 拎黎做封面都好

啱啱更新入驚,隻驚真係好玩咗好多,牙Red

15石24彩鎚,啱晒我呢啲月登速食玩家即刻買晒佢

唔係更新緊咩

啱啱開始姐頭先抽必中SSR 中晒翼霸 , 紅蓮同Exia + 七劍招呢啲愛機我愛牙Red

你依家含到𠽌𠽌聲

公平咩
我中UC新技，眼鏡鬥犬新技同ARX7舊技
除咗鬥犬冇之外其他已經有

佢令到我呢啲劇情玩家唔洗日日login..唔含點得

隻驚抽到重覆先勁

但中d少數人用技 有撚用

你重新入坑？

月登劇情黨

點解聖誕囡囡係出牆紙而唔係流木野

牆紙都幾靚丫 🤤🤤🤤

垃圾牆紙
流木野比完晴人姦左都肯同晴人扑野，等佢唔好失控
但點知晴人係gay

回家吧

流木野要用駕駛員形式參戰

呢張最勁 加移動加攻加命中
希望1/4機會中

硬係覺得個加命中好錦上添花feel
攻命開大本身都唔會點打唔中人

歸家了

好

呢張都好靚... 我全部都要!!!

又Delay

送石仲好啦

入到喎。。。

試到,25

我唔得, 佢話維到6點, 坐等補償

個個話唔玩真係唔玩咩

日版入到 港版6點 唔知有無野賠

佛心牙red
Ban左ac第二日原諒左佢啦

中最唔想要既明日香

呢邊同Gundambreaker 都係聖誕出Wing Zero Custom 好開心呀，禾係笨大隻狗

聖誕出都正路既
話哂eve wars

頂, 我中左零波麗...
之前又抽到2號機招絕招, 唔通要開始練佢?
但我唔鐘意佢 RIP....

我中左沙也加

Me too，垃圾卡

好難忍手
但係個pool一張攻迴/迴特都無
希望新年有千鳥抽

唉, EVA所有卡都無人想要....
夏天整D泳衣卡好嗎, 課都課得開心D (雖然依然0課)

我都中左零波 但覺醒現階段好似無乜用

想中牆紙多d

緊係啦, 唔洗理佢有無中, 顏值都贏哂啦! D!

中o左照子，算好定唔好？

我個人認為最好，因為我主力係三一

精神最有用

中左張沙也加，減傷好似冇加防實際

明日香卡又唔好J,技又柒中左已嘔血

抽左3round
儲唔滿圖鑑
抽來抽去都沙也加，翔子

冇石抽唔到
唔知會唔會完之前夠250石

歸家了，畀cy撚完返嚟幫牙red含

牆紙就算啦,故事差唔多出到流木野

??

仲有其他女角
唔信會抽中牆紙

哂命!
show blocked user

彈珠營收？

係啦,幾日由第3位跳到落103位

抵啦
nerf撚到玩唔撚到

原來聖誕衫跟足景品,牙Red好波

忍到去wing zero

淨係抽左250石，中左0波麗，算係咁。
衝底啲石等佢新年

agger, 睇定新年pool 有咩先allin

改機介面個counter無啦啦改到咁多字唔知有乜用，但係仲未有得save戰鬥個zoom level同埋每係stage list顯示係咪全星clear

中沙也加，但無防機
不過今次幾隻都唔錯
抽到精神都有用

等陣新年pool 出個全support抽 + 新年囡囡 再包埋聖誕囡囡

我都等新年pool
希望有攻防 type

訓左無睇 做咩寶少去左渣鐵甲

其實你仲有無玩

咪月登劇情

垃圾數值

留錢等下隻

玩到破產比垃圾我

屌， 而家上到90
谷上去又唔係， 由佢又唔抵得

本身有成千萬身家先好拎黎升

唯有每日刷廿次part 3尾二
依家每日要賺34萬

Part3尾二最多錢？

巴哈有人玩零波咁勁,超級關阿修羅招大技扣10血

佢疊到減傷破咗100%，就算打鎮壓10最終boss都應該係扣10

500
但一鋪出幾個R裝
每件5000

可無限換精神書了

唔知會唔會加價

800一本唔課金都唔知點換
仲要用時間刷條碼

所有自動卷 + 2倍卷全部打駕駛關

用3倍打駕10 一個鐘先得3xx張
而加送資源仲可以刷
玩耐d刷曬都唔知點

Part3惡魔人點過,70%血以上好難做
差佢果關

冇野了

250石中照子， ssr 卷中埋呀寶

爽yy, 腳本終勝

隻GAME 最難係賺錢

閃9隻boss 真心on9
有主角（最近） 唔打
係要打遠d廢d嘅紅蓮同m9
On9

用樓上有D師兄既打法都OK
主線 + 交換關 輪流打, 刷足一日都未試過唔夠錢
雖然真係刷得好慢... 我90升95升左2日都未升到...

打part 3 尾2個關?

腳本一晚就3百場
輕鬆到

依家成個倉都係R鎚
㩒到手軟

係呀

番去整番個腳本大戰500回合先

整埋自動清倉?
我無買倉, 打15回合就要清一次倉
不過我係公司遙控掛, 有自動卷都唔麻煩

有area5必殺圖睇下

呢次自選ssr換乜好
勇者王招風起雲動拳？
定十凍京招全子刺刀突擊？

勇者王好低命中練來無咩用,一定選新角卡

聖誕唔揀Wing Zero Custom講唔過去

只希望新角卡勁

屌 依家已經有一隻閃一隻防
雖然純度唔夠 但換多隻坦嚟冇乜用

唔知新卡點 但唔同機嘅新技又換唔到

自動清倉真係唔敢試喎

陣間真係清晒倉

中明日香

story序章world 4-10同第一章第一關都入唔到
卡死左 係咪有bug

其實ova個部係叫wing zero ew先岩
Wing zero custom係另一部野黎

W係我童年嚟..第一套DVD同埋模型都係佢,我應該唔會記錯先係
EW我通常將佢分咗去敗者榮光到

又入返坑

正如細個我地都係叫杜魯基斯一樣,呢啲名係禾地童年佔嘅比重好大,由細叫到大

問你就答啦

btw幫fd問

你睇rg模型盒個名係唔同左

以前呢部係叫custom
就好似我仲叫緊港鐵做地鐵咁

咪係囉唔通一定要改口叫寶可夢先啱咩

中牆紙同明日香，想要綾波

課金幫到你

牙RED切腹先

中牆紙咪幾好,我得明日香句對白係對綾波講 好唔掂

攻命囡太多，想要下其他囡囡

想問下有冇人掛機好易閃退？

尋日咪執咗D 你再改啦

又回坑

唔好9c ok?

鎮壓戰延長咗未整好風魔

比機會大家古鐵+5 呀
好佛,丫red 萬歲

我差一張先+5，延長就啱啱好

Cls
我連鎮壓5都打唔爆
古鐵到依家仲係+0

有幾多巴打比人bam 完玉莖重生

鎮壓戰都唔係俾人玩
就算開放多半年，我咪又係最多得+3

幾隻20改之後輕鬆好多
要升主角

尋日主角二十改咗，但未食滿書
二十改咗嘅得巴巴同主角
升緊紅蓮同比爾

屌 鎮壓bug話ban嗰陣驚咗勁耐
結果冇乜打
依家都唔知點算 卡區五boss
如果陣壓bug仲喺到就好
今次陣壓冇望了

過唔到5可以考慮下走去刷4-1，效率仲高過5，係辛苦姐
如果可以半auto刷嘅話其實都ok

更新果度係咪即係講d陣壓點唔可以帶去下一次活動？
因為我放棄左古鐵一張都無換過…

有冇攻略

今個月換兩張古鐵ssr
延長又可以換多四張
換哂岩岩好可以+5我有無理解錯

一部低攻迴避機做坦，一部高攻機打手
迴避機坦住4隻，避夠數之後開始反擊儲chain
中途/最後高攻機搵部殘血嘅大大力打落去攞成就
贏咗4-1就放棄地圖，攞C評價獎勵
半auto意思係全部機set純迴避，坦引到4部圍住佢之後auto幾分鐘儲迴避數，幾分鐘之後返黎手動反擊/攞傷害成就

哪有咁多bp
一日先得6點

古鐵得+2唔知點算

到底古鐵+5無珠好用定+0激勵哥好？
想升實彈機

點都+5勁d吧

必殺%又多左,次數又多左
而且生放話珠遲d 會開放,咁梗係+5 啦

其實依家鎭壓點數一個月只可以換62次古鐵碎
營運有心的話 係咪應該改做無上限呢？

4個鐘先回一點BP都痴線啦
關同關之間又冇得快接
一定要彈出去入過

打一鋪成十分鐘
我仲有46點要打

啱啱計完條數
用曬所有體力打4-1同首過區五先可以拎5張古鐵
多謝牙red
唔反佢lu
（我個肝呀)

果斷放棄
打機求開心
肝到慘過返工又何苦呢

如果我用緊嘅係an機
你話我將會係幾咁美好呢

佢活動好似送回體？

26/12 - 20/1每日3bp道具
友壇睇到
而家開始打關卡四希望夠突5

永遠都load唔到呢關
有冇人知道點解？
load

本身淨係攞左1張古鐵
即係而家不停9打鎮壓4-1跟著放棄 都夠上到+5?

有咁筍?

410一次
打完第五關送一張
你計下你夠唔夠
另外咁刷法其實慘過返工

2000搵邊個換了

屌佢老母 仲等我刷夠4000
以為佢咁好死 換精神書
2000 一本

仲未棄坑既巴打 加個好友

有冇人有閃避/命中機率條公式？

我建議你呢兩日內先換一張

sorry 其實唔太明個原理

係先打4-1 攞410分蓄夠換2張?

要打晒成個鎮壓4我應該未夠打

將自己所有bp all in 喺4-1 410分到
效率仲高過打鎮10S
由於兩日後兌換會reset 可以換4次
咁你依家換一次 再加下次四次
咁咪5張ssr

求救呀

正， 多謝指教
今晚唔屌女都同個鎮壓死過

同路人+1

不過記得未爆區五嘅
要留12體

區5 係4-5 定鎮壓5

我鎮壓4後半已經唔夠打

鎮壓5
不過你卡鎮4嘅話就冇嘢了

好撚on9
平均一場先得6本code
打到個孫出世都似

多謝

真係加價

鎮5boss好難打

所以我想知 要幾多運先可以將boss 0%
上次打到5boss 仆街咗
今次等四部廿改再出擊

回避多過對面攻擊440

有冇source

我係輸出唔夠
Break完推盡巴巴先打得半血
其他機打唔入

+1
所以我練緊閃坦
只要閃曬佢嘅必 我咪可以磨死佢囉

我有隻聖戰士但本身多斬機
搞到未有閃坦用
資源非常不足

諗住升聖戰
但d書俾曬巴巴
已成窮鬼

800都唔換仲出2000
2000我用黎升隻新戰力唔好 換到100本3書

咪臭係
2000真係食撚懞左

又多幾個1000場攞書

push

防命防回平衡
好似麻麻地喎
萬杖果部咩type?

我對防回有性趣

佢冇Supporter所以唔知,應該攻特

暫時得wzc叫岩心水少少
留石睇下有無新年pool好過

我都戒反了

禾刀吾反了

我！唔！課！

WF 4500抽曬未

咩係WF

應該係垃圾彈珠game
利申已del

冇dl過

想問下巴巴舊技120氣減防
係可累積定一次過無得重覆減？

一次過,係與敵戰鬥嗰刻對面會少15%防

一次過永久扣都ok
不過又係無料升

唔係永久扣,只係巴巴對上敵人時敵人直接減防,一次性

用實力clear鎮壓9好有成功感
希望下個月衝得贏10

有冇攻略

同埋有冇人知鎮壓5boss 拜四角嚟耗必到依家仲用唔用到

月中就用呢個

an機有邊個腳本好用？

我跟呢度巴打推介
用夜神
暫時幾好
係有時行腳本個陣會因為lag機有時差

用腳本刷錢， 刷活動次數， 食材

都係靠主角同翼霸去坦
佢就黎出大招就搵人開精神去頂
必要時要撤退換機再打
6隻20改左右

DLLM

world 5 開始了？

Yes

送50石，佛到

哇, 我覺得新果3張卡都好好喎
不過果然係WING果張卡最好....

個pool好大
除非抽到Step4
否則都好難中到

我性誕抽哂啦...
今次拎免費果張算, 免費會要WING (雖然我對黑百合係超有愛)

有無人知akito寶珠係咩技

無珠。。。

新女角好正
可惜係平衡型

ssr卷又中vmax同花，屌咩

我都想拎黑白合
想知普攻咩屬性

今次交換所換乜好？
希羅ssr?

本身諗住換AZ橙色機招技
最後都係換咗Wing Zero招技
抽哂成個Step淨係得明人專用支援

想問下萬丈部機係咩類型？攻特？

諗住拎晒機先決定

攻防

已經好撚多攻防同攻命ssr
主角，豹馬，鐵也，響介，萬丈

卡蓮，竜馬，吉克，晴人，希羅

回特得嗰兩件

三彩券連中三舊arx7
on9 game

黑成咁
+幾

明人好似幾勁
防變攻

agger!

其實呢隻GAME盲係要中重覆先勁喎

+2

但唔想要呢隻
呢隻+2都唔覺好用

唔好咁啦
睇下我個名先講...
我都20改, 駕駛員全滿, 技都+4了....

你新定舊技先

仲要5 格移動

8隻新角,6隻都係戰鬥系既書...cls

滿足了，作為月登型玩家，呢set 可以玩到爆機執笠

我都想換 但應該都係雪住先
無珠唔太想用

150石 多謝bamdai

1日1回 免費10連,呀Red

幾時頒布埋特赦令,即刻飛去日本奶佢鞋底

啱喎
好過食鬥爭書

啲新角俾舊角勁好多，好想要黑百合珠

復刻強攻的一手
復刻Z的股動好過啦

寧願出鬥爭解任養堆舊人

希羅d精神普通到

宗介食滿書兩招技都用得過其實
舊技高迴啲 但係低攻啲 齊技齊sup升滿書大概1100至1200運
新技高攻啲但係迴避靠彩數多啲

攻迴入面最全面係佢因為佢改造係加瞄準 做迴坦得黎又有啲攻命既優點 前提係要升滿先開始勁

1200運....
咁150氣有冇機會1400運

咁快就復刻垃圾驚

我要強攻手呀
我冇

幾時先出埋ggg，v磁同蒼流星第2招技

唔講以為隻game出好耐
咁快出復刻
仲要skip第一次活動

啲活動成本又低，連劇情都無

復刻唔緊要 最緊要唔好無咗張ssr就得

阿寶用魔神Z,真係唔吸引
又唔叫招名...你話用龍馬坐魔神Z仲好啦

加埋ssr卷同精神書

古鐵有特別交換所可以換多幾張

刷4-1真係好悶
+3 +4 +5特性差幾遠？
想換掉落x2好過

淨係知+5好勁

想問下有無得 Continue 架?
我5區BOSS差少少...
但我來來去去都係得4隻, 4隻死哂之後已經打唔到....
有無得Con石用返果4隻再打?

求駕9攻略
打到喊

無 要適當時候撤退 撤完你可以入d有信賴既機補下血之後再撤退既

巴打+5咗？

加5加2移動，差好遠

即係又要肝

暫時+3
諗緊計想破鎮壓10 希望過到

可唔可以cap張+3黎睇下
想知去到幾多先有埋加命中

+3有加命中

唔該巴打

加5之後裝加速去打飛機

到底鎮壓4-1要點刷
我打整都係得D級40點

回避次數 10chain 同傷害
我無刷 回坦都好大力 連唔到chain

要手動刷，好煩

10chain仲難過回

可以自動,我地當初都係自動打

屌 巴巴，主角同聖戰士20改咗

但得巴巴滿書
然後聖戰同主角仲練緊閃3同防3
完全唔夠純度

我可以點呀
打10關完全要食石
駕9可以打到0%

求救 我可以點

Auto回避改咗會打人垃圾game

揀關駕駛關可以最快clear既開3倍打啦
都無乜捷徑 我以前都係刷駕7 三分幾鐘一場

好少3珠

打足一個鐘好多架啦 睇你有幾多卷

百幾張
當初諗住用嚟等爆咗駕十先all in

其實20改應該都打到駕10
但你有無95級或以上？

區9最後大Boss好似30%血以下會先制攻擊
我好似都犧牲o左4-5 BP放棄
都係要養幾部機出一下絕招
另外有鐳射機破防（Zegapain，女主，v高達）

自動喎, 你係咪講緊4張20改???
我為左快同埋唔會輸, 我刷緊駕6咋....

我都連中三舊黑三一

正啦 黑31 好用
between咩係3彩卷

一路都無睇交換所，原來儲埋D碎夠換三張彩卷

我都留起左5張

下...
一張20改+3張15改都夠全自動駕7啦

但慢好多... 可能我D機攻擊力低
我係用20改宗介 + 15改GGG, NU 同 光之翼...
反正我有500張駕卷... 唔怕啦...

或者我襯而家升一升其他攻機再打吧

佢唔係有3張20改咪？
我係4張20改自動駕10，不過其實主要都係3張
翼霸閃+破防
其餘3張清小兵、幫手破防同輸出
我係紅蓮+黑三一+巴巴
1小時自動12場左右

Sorry, 自膠, 原來我一直都刷緊駕7
我係打唔贏駕8, 要手動好炆先過到...

落革命機，有感應，加多兩隻命中高既機投石過
落埋脫力，見佢升過120就用黎降佢迴避

裝哂迴避卡比昆霸，開場即刻氣勢同激勵，駕十冇隻 斬機+迴 會打得辛苦

冇練zegapain
得聖戰

95級巴同主角
然後冇了

黑三一好勁 好想+5

翼霸裝噴射器勁過張奧拉斬

最高回幾
因為有少少想練arx7
上面巴打講到咁正

真係睇你有幾多sub...
我一張回特sub都無
只可以放d加2.幾%
150氣1240運動性左右 噴射器90lv

Sub我真係得咁多
一張回特 但3-4張攻回
搞到聖戰拎攻回sub用

夠啦 鎮壓戰我都係用噴射器

所以我要做嘅係將聖戰ssr變推進？

當然仲要食爆回避書 20改

補償送100石

營運幾時解封大家

駕十有700運動性 應該夠？ 聖戰ssr 放返主卡， 因為120氣加15%迴，而且超必都好緊要

我d 卡仲少過你

Me聖戰仲係75

聖戰我覺得值得升95/100
有攻防機之後有埋部回機
之後攻命打手就畢業

我太著重練攻擊手
冇乜練防同閃
搞到練完巴巴冇乜用武之地

駕10唔洗超必都ok
Boss出大招就揀防 聖戰士磨到boss破break就其他機一齊圍佢
當然有巴打你既練度梗係裝超必啦

黑百合行5格

我換左

都係希羅攻命打3格實際D
行5格除左打飛機之外無咩用
不過我未換到黑百合
睇哂D屬性同能力再決定

會過期 小心

係喎， 咁那陰濕既

雖然百鳩幾日
但都小心d好

想換多隻主角突2
多一次必殺

日伏新手++
395935139

又點牙
卡關啦 拎唔到part3獎勵 新手黎講好能難

add返你俾人bam咗個ac咪得

小妹新玩 唔知你講咩

55

到底會唔會有新年pool

鎮9隻馬沙難撚到呢...

又話有鎮壓bp 回復， 請問係邊度拿？

可以回復一點

搵到了，原來係 平時鎮壓 回復bp 果度

4－1地獄

依家4-1要全手動
好麻煩

諗住+3就算
其他換x2,駕駛改造
61場一張刷死人

券都有新野

家陣 迴60下都嫌煩， 用腳本半自動

正喎，我好鍾意!

感應

我已經過咗最辛苦兩日
Between 鎮壓點數兌換幾時更新
再咁落去我只可以換多一張古鐵
然後就冇古鐵碎

27 號已經更新左？

呢個
一日唔更新
咁我換毛

寫住每月
應該1月1會更新
你差幾多 ？

依家有兩張古鐵
下月中會打區五拎多張
所以差3張

+1 lv 75 92改 GGG 142氣力 加 紅lin減防

仲有時間練20改

打多70萬錢就升完隻鐵甲阿寶

之後就打古鐵

又話每日10抽 未開始？

1月1呀25仔

邊個係25仔係咪覆錯人
之前退啲錢我都係課翻落ff

終於打爆駕9
主角防滿書 比爾閃滿書
但十關仲係要食五

咩原因， 破盾後唔夠輸出？

係咪得返我一個被ban無玩返

笨大爸爸條撚好香呀

追住含
睇黎要刷4-1 好想+5古鐵

我都被BAM無玩返 得閒入黎咬下花生睇佢地含撚都唔錯

好在唔係得返我一個

一嚟防坦閃坦純度要再高d
二嚟真係輸出問題

我得+3
我知一隻係要打boss傷害我是無份了
另外一張邊度拎?

300場

噢, 我先200幾, 快快手手打埋佢
可惜最後一張係無可能的了, 35000無熱血根本做唔到
如果佢最後幾日開放戰友幫忙就好了

正月復刻event復刻到15號,營運冇貨了

有ss卷同精神書就收貨
努力打鎮壓戰

係我熟識嘅D社

哪有石

有千一石

我升埋張SR

想問下星期一至五邊關多錢d
突張阿寶兩野就用晒d錢

我都想問邊關任打關賺錢比較快

part 3 尾2

Thx

Thx, 不過呢關有乜特別？

出R裝多
出完可以拎嚟賣

終於過了鎮壓10，好感動 T_T

巴打幾多隻20改

8隻，不過其實重質不重量（95級SSR+80級SUP）
Zegapain + 翼霸 閃坦鐳射/斬擊，翼霸Lv3精神比較好，裝2必閃
紅蓮 + 女主角 鐳射/斬擊，一降攻一降防
M9 + V高達，乏力必須，舊V高達實彈必殺幫忙破區10防，自身必閃
攻防機一部，坦完給後面輸出
主攻機揀o左舊巴巴，貪加攻又扣防
區10好像比區9易，浪費了1 BP就過了

區9 隻馬沙真係好麻煩....

新四step好似唔差
除左uc，其他我都有v1
不過700石抽中uc就仆街

我條女白字終於過一萬攻

經過今次經驗之後
以後無野做就係刷呢關

Auto冇得淨迴避
真係totally no mood刷鎮壓4-1

之前唔係有得set淨回避咩,我當初都係等佢auto回避,過5分鐘返嚟睇咁刷

但除咗閃坦 其他機閃唔到又不斷郁

唔會,當初我地有研究到點企位先可以2部機,然後唔郁+不斷閃,成功咗

70連免費抽

嘥氣
得舊招有

新都有
我廢事貼多一版姐

都幾撚小家

唔好反Red 啦

比起其他game 算係好彿 80抽 加 1粒珠 1突破 100石

幾驚無得換古鐵粒珠

諗住珠換聖戰士新珠/翼霸
Ssr自選換翼霸
唔知決定啱唔啱

佛到BAM 曬啲玩家, 好佛好佛

冇左
Set淨迴避淨係反擊個陣
到返自己turn就會打人

一開波手動送隻閃坦比人圍
攻手就擺到老遠

乜原來呀Red重噁心咗,用呢啲方法搞鳩4-1 笑4

呢個我都用緊
手指公㩒到攰姐

拎咩珠好？

坦攞lv2升防
翼霸攞新珠升運
無過鎮壓10可以考慮古鐵珠

諗緊升唔升隻超力做防坦
兩粒珠都LV3

想拎主角 又想拎翼霸

本身無主角？
諗緊要新翼霸定古鐵
主角特性而家+1
自選多張就好似可放三下必殺
唔知點㨂好

主角+1 但有一張係自選 所以珠得加攻
翼霸如果揀都係揀新珠
新自選都想揀埋主角

主角啦
集中升一部好過
翼霸係咪要滿改先閃得？

一定啦
呢隻驚幾%都會中 無0%都唔安全

真
4%都中
痴撚線

定係換古鐵比較好? 始終抽唔到的....

我又想要主角/聖戰士/zegapain珠
新ssr換zegapain好唔好

80抽 1 ssr
屌

仲有力80抽

連中2張v max+1張和平花，加加埋埋已經第7張v max，嗰下真係想del game

好長好有誠意
唔反啦唔反啦

到底講左咩
Too long didn’t read

重點：鎮壓戰點數無得繼承

講好多玩家提出既問題,都因為隻game 太垃圾改唔到

包括屌鳩玩家用bug 刷鎮壓呢個end contents 令到一堆人太多鎮壓pt 同精神書

又講因為AI 設計問題加唔到兩招main
仲有就係code 換精神書既rate 暫時唔會變

意見接受態度照舊

不過話未來可能會開放R進化SR進化SSR
但係都要到3月尾,叫玩家繼續食屎啦

同埋遲下會變成包括普攻在內有3種攻擊方法

出合體技啦笨

聯合攻擊

而家打返第二次超級好輕鬆

唔明
點先可以auto到淨回避
點解我次次set完佢都還拖仲走去打人

等陣教你

如果死淨一部機/出一部機 佢點都會還拖

今次兩個復刻但得一本精神書？

似係
但都ok多野送

買咗400石 本身有20卷 抽晒100卷連保底有6張SS 幾滿意

Setting→ 遊戲選項→ 自己揀

屌 中咗兩張和平花
冇撚用

屌！平衡型sup俾我有撚用！

中文公告寫得好難睇

其實鎮壓bug係乜？

無人feedback戰鬥過於單調？
簡化for mobile得黎都可以好玩，而唔係齋玩育成掛

4-1

即係而家仲有？

佢好後悔冇一早改4-1,放任你地刷爆碎片,所以先唔俾你地引繼,以後一定早啲收你皮

咁我又覺得有失衡唔俾繼承好fair喎，而且event與之間無繼承其實都好正常
有人嘈咩？

唔俾繼承好正常,啲人嘈都應該係嘈營運唔一早搞4-1個問題,而家營運咪認衰

啫係下個鎮壓戰魔裝機神嗰個event鎮壓pt就由零開始，
要清就臨完前清曬佢

至於招式嗰啲我想講唔係一開始就要改啦咩，屌你老母佢封測嗰陣已經有好多人話唔可以得普攻同插卡各一招技咁戇鳩，自己個OS寫得垃圾唔係借口囉好無，我記得佢係2018年1月定2月封測，嗰陣個玩法同佢八個月後出嚟個柒樣一鳩樣，仲要next next next㩒柒到燥屌咗差唔多一個月先肯改

佢自己一開始又唔撚鐘意接受意見，又一意孤行ban柒曬課長懶係公正公平，營收一路食屎食到家陣先知要改會唔會太撚遲

應該走嘅一早走鳩曬啦係度畫餅充飢畫畀邊個睇？戇鳩red

M嘅先會留返係度玩包括我

如果營運知衰就應該解ban啦

屌佢既野由9月屌到10月BAM人都已經俾左好多建議佢架啦 唔好話我地果陣剩係係連登講佢唔會睇 有留意開twitter 既 大把架仔都有講過哂 係個垃圾營運自視過高 以為剩係掛住個機戰名就可以呃飯食
隻驚內容少 鎮壓戰根本唔係獎勵緊玩家 其實同懲罰緊玩家無咩分別 唔抽SSR就無用 要抽珠升人 精神書 N種垃圾設定堆埋一齊

你料易出易農其實無問題，問題係你料又難出，一開始無自動劵要手動撳撳撳嚟打改造素材，又要coin石呢下先痴撚線。仲好撚好聽話驚玩家太快改爆曬啲機無樂趣，屌你老母我日日開加倍坐定定打半個鐘好撚有樂趣咩

手機驚係要有啲農下嘅元素，只可以講佢諗住革新下機戰吧玩法，點知又唔識改，又唔聽人意見 搞到一pat屎

@富士山
復刻活動可唔可以借fd
啱啱玩冇耐 唔夠打

宜家解bam都追唔返啦

復活了

I know that feeling bro

BAM得既退到都退哂錢啦

我退晒3600都無bam，不過都唔玩了

我用淘寶大法復活

其實佢搞咁多野都未解決到最重要果樣 遊戲性

4-1都算bug?
咁不如cut左個成就獎勵佢啦

算,佢言下之意係有好多人利用呢個方法刷咗好多幣,違背咗佢地原先設計,所以先唔俾引繼

其實關引繼乜事

理解不能

咩引繼bug
引繼唔係得飛機渣咩
定我outdate左

講緊鎮壓pt帶到去第2回,其實呢樣啲驚不嬲唔會共通啲幣,應該好多人想佢有得帶去下回,所以官方先解話順便講佢地設計鎮壓嘅初心 係好嘅

新ac打條春咩

隻game冇得救啦，不停新卡打舊卡，
剩係想吸錢又冇似樣活動

所以我等緊佢死
誠意欠奉，當玩家狗咁撚

我真係想問一句，drecom你封測之前有冇派自己員工去玩一次隻game嫁，自己玩過一次之後呀，8成bug都可以避免喺封測甚至公測出嗰陣de咗啦

一隻連game developer 都唔愛 唔玩嘅驚
憑乜覺得自己有競爭力 可以令人愛佢呀

4-1應該唔關鎮壓bug事wor，佢篇公告亦無提過個bug
鎮壓bug係指之前打打下放棄->再用1bp入關，d buff會係咁疊。結果只要肯重複用bp入場疊buff，就可以成功打贏一般唔應該過到嘅關
4-1純粹係佢關卡設計on9，好難稱得上係bug...

不如你追晒po先再講,我地都知鎮壓bug係解咩,同佢公告講嘅兩回事

忽然咁多人討論隻game
佢出篇野話會改都好事黎既
課金game新野屌打舊野都正常既...
但而家又唔係覺得新野好勁 我諗古鐵都用到一排既

勁卡還勁卡，抽到先算

我嘅意思係公告入面講嘅
“鎮壓戰中於特定的關卡重複進行挑戰,可以高效的獲得鎮壓點數”
同之前引起風波嘅“鎮壓bug”係兩樣唔同野黎
我見post頭Zeeeeta問“其實鎮壓bug係乜”
你就直接答佢“4-1”
咪唸住講清楚d lor，廢事有人睇完真係當咗刷4-1就係之前搞到話要ban人嘅“鎮壓bug”

特殊技能寶珠點樣換番黎?

俾唔俾石開位好？

暫時係登入可換一粒

三百都爆倉？

就爆
我所有sr 同r 都留2

r全掉
sr肥料

鎮壓有用呀

你指4-1？

原本諗住俾其他機用 打區五以上

係咪全日本手遊只有呢隻垃圾仲要係新 game，
新年冇新活動只玩復刻活動

寶少萬能俠刷三百
古鐵刷4-1
復刻刷75
合到無錢又要刷
你仲有時間玩新活動咩

古鐵4 1諗唔到點可以腳本

一念同熱血係咪疊唔到

開ser玩咁耐
想要呀寶
但抽左4隻翼機舊技 2隻新技
基本有7成ssr 就係唔比呀寶我

低能 個港服放置ac 免費10連3張ssr...

應該疊到

以下師兄可否加一加好友FlyinDance？謝謝
光復香港．時代革命
廢雀爺
鴨脷洲王子

係咪下一回合同下一次攻擊就疊得？

原來兩個都加damage
咁唔知得唔得

三一就疊到熱血同巧手

一念同熱血緊係疊唔到,巧手同熱血當然可以疊

屌，咁卡蓮升爆精神咪冇乜用

4-1 係打完就走定點
未有古鐵

pw : mkdon79
3個月前我錄嘅自動版本,唔洗手動打

依家要全手動
真係冇心機陪佢癲

古鐵+4 迫住同佢癲

點解要全手動???

知道了...

駕9係咪好難打？

自己好耐無打
睇人話最緊要回合數唔好拖長，即全力向BOSS進發
另外精神有必中感應預備，M9破防
駕9只會打一次，駕10有翼霸輕鬆過駕9

boss高回？

唔低而且按回合上升
要快，不然投石都未必過到

3日免費得一張ssr

Agger

中紫zegapain ssr
屌 我要綠嗰隻呀

呢張都真係幾廢

得sup有用

中惡魔人

新定舊？
其實惡魔人都唔差呀

三日都係10r1sr

未bam

舊
有用咩

飛機bug我果時只夠打6無用過
鎮壓佢又唔bam 無得解脫

個銀伏袋好吸引添

鎮壓唔bam真係證明佢都知之前bam飛機bug係做錯野,唔敢bam第2波

幾時先可以出啲有趣既event
機械人大戰係指玩家刷到好似機械人咁

應該都再有排先可以改善 起碼3月

今日10連中z 同十京凍條女
多謝呀red

官方覺得呢啲先叫mobile experience，想有趣請玩家用版

我覺得t同x都麻麻地
好掛住以前分男女主，超級真實系
隱藏又多既機戰

無玩家用機好耐
剩係玩過gameboy, F, GBA, NDS嗰啲
新嗰啲無玩
F我覺得好正

之前玩ps vita, 玩到訓著左

機戰a都正
每部機都有用
gm已改滿可減氣另我第一次改滿卒機

鎮九係咪要 有隻好閃得既 鐳射角，女主定獨角好？
打馬沙係咪有咩技巧 thanks

馬沙打到30%左右，一下打爆
唔係佢會係咁counter

v其實開頭唔差，但爛尾
版權作黎講對上隻覺得正已經係3ds隻ux

最好應該係v
可以屈4格
如果有勁既Zegapain就易打

日伏新手求fd
395935139

免費10連第一日中3張SSR之後就一張都無中過

有三張仲想點
我得一張

免費一張都未中過

所以無保底一定唔會石抽

今日10連唔中反而免費單抽中

日伏新手HERE
273703387

add禾

可加我

黑31唔係2技好用d？

2技係屈射程 舊技大大力

我有2張啦，其實係咪可以當肥料食?

綠zegapain 食左佢啦

升第二張到75
攞嚟突自己

i mean 我有2張紫ZEGAPAIN
廢到唔想要.....

我都係 不過都會用嚟突自己

點解要第2張到75先拎去突

特性+1 同埋 可以令同一張上界限80

食lv75會突破埋!?

類似咁

wtf!?
我全部就咁lv1當exp食剩係+特性

之前我都係咁
RIP bro

佢有教學過可以咁樣食?
定有人自己試出黎?

呢個係我自己試出嚟

教學嗰陣d next 好煩 所以飛住睇
同埋教學嗰陣邊有滿lv技

我好似由第一隻已經係咁食....

咁廢凸黎做乜???

引用唔記得邊個巴打嘅名言
「呢隻驚中重覆d技先勁」

除左食左一舊特性料之外全部都係強化食lv1
SR Z突破都係分開食lv1同突破料

仲有其他全部SR

我想死
我想棄驚

你應該唔係老屎忽了,呢個加特性方法我地當初頭幾個post係咁有人提

一開始已經玩，但無追post

點解頭post無講

原來有人會睇頭Po其實呢個升特性當時傳到基本上個個都知,頭Po又冇乜人會執,所以覺得有傷害計數機同資料集就夠

支援都突

必殺咁突法都係慳左錢同槌仔
你最傷既係突晒d支援
正常係main放必殺
Sub就入晒4張支援
突支援係重課先做

唔係呀...係每張SSR 4000(如果+0去+1)/5000, SR 800既突破exp呀
支援突咪突, 我唔鍾意4個複製人

主角同三明已經食滿書
紅蓮運動3差四呢
聖戰得運動滿書
然後barcode得翻百幾條 仆街了

無昆你地架
Even呢部大技r痕既紫zegapain
特性5食滿書之後都好勁
自己睇
所以DD練機其實睇有無愛 睇抽到幾多張重覆 同埋睇對應支援有幾多張
就算多數人都話廢既平衡型 齊sup 滿改食滿書都唔會好差，fd list都有部滿改突擊幾好用

當然廢到好似吉克新技咁就另計

屌 我eva +3 平衡sup大把
但覺得佢冇乜用

平衡型其實係敵方乜類型都有既關先會用得順手d
好似錢關咁
仲要你未可以唔跟type硬輾先至有價值

係要升精神到有覺醒
可以玩覺醒 必殺+普攻 下turn又出得必殺

反而我覺得招普攻係實彈問題大d
暫時少關靠實彈先break到
拎去打卒多

睇見樓上巴打就咁食黎升特性就覺得慘
支援重複真係唔敢食 特別有必閃不屈果d 鎮壓戰每人裝招必閃都正

睇見都覺得傷

日服招fd子

我同type會黎8張
多左會拎去突升特性
不過其實我都係睇自己夠唔夠sup砌兩隊打鎮壓

你爆fd

刪左，要加就快，唔係又滿

扮工中 一陣lunch add

又full

10連3sr

9R1SR

刪左，快add

技窮了

99%=0%
唔係必中唔理啦

0的3倍也是0

分明係懶但又想抽水
冇情百事整個三倍又冇event

added JK

added，掛鐵也既新手

自從琴日改左個名之後
今日免費10抽又2SSR，打駕駛關又跌左2次精神書
我決定原諒牙RED喇

希望大家比次機會牙RED

25仔 林鄭營運都原諒

終於有寶珠

諗好換乜未

暫定實彈翼霸，回避+2氣
一係wzc，鐳射機我得strike gundam

實彈翼霸, 升LV2就加回避，再送2氣，抵玩

想換黑百合，好似幾勁
但命中好低

招SSR唔加防又唔加運動
閃一定唔夠用，全部SUB插哂防都唔係好夠
除左行5格無咩用

利申：換左，後悔緊

我張自選ssr 都未換 其實想揀埋主角 太實用
實彈翼霸抽中咗 唔洗換 用落真係幾好用 無既真係可以揀

我諗緊係咪應該換古鐵 始終無得抽

想換zegapain
但聖戰士招ssr換翻嚟 冇珠送

有無人換古鐵

我換o左古鐵，之前鎮10有一粒，而家第二粒（加防）
放棄o左翼霸+迴、三明+命中
希望無做錯...

我都掙扎緊呀!!!
但呢隻 Game 其實真係要集中資源
例如SSR要抽重覆, 所以我覺得珠都係俾同一個人係最有效....
但學樓上咁講... 古鐵無得抽... (但古鐵粒珠無乜用...)

放棄左古鐵，咁換咩好
而家主力Wing zero，巴巴，紅連，V磁，零波，女主

最後一日攞第6張呀寶， 好彩

攻命機第一粒珠最重要，之後隨緣
攻特機開到命中會有D幫助
迴特機要開到迴舊珠要六級，唉...

最後一日 1sr...
主角未開防 想換 但又想揀古鐵 仲諗緊

睇你每隻幾多lv 好似回特機開防都無乜用

免費10抽1張ssr 都無抽到
垃圾牙red

咁多日中到3張ssr only

Only...

wing zero LV3
巴巴 LV3, Lv2
紅連 LV3,LV2
V磁 LV2, LV2
零波 LV2
女主 LV3

另外唔夠書練有
黑三一 LV5, LV1
吉克 LV5, LV1

最後一日9R1SR，繼續反赤

巴巴應該下級命中？
或者零波加防
黑三一第二技加攻都ok

巴巴2技上LV4加得20命中 零波加280防
諗緊好唔好黑三一，但唔夠書同精神書練，好似無乜用

971828768
日服 求老patpat加 想打超2

唔想加你

有無patpat加我

屌你老母